【長文】《香港公民及普通居民身份條例草案》首份諮詢文件

睇住831直播之後，三魂唔見咗七魄好多日。情緒回復之後，就開始發夢同人諗將來要點處理班恐怖分子，其實唔少人都曾經提議將來要驅逐佢地出境，所以最近日日放工之後 OT咗最下面依份草案草稿來諮詢大家 :-

將來要推出香港法律上嘅公民身份，跟手過渡期4年之後就取消依家所有人嘅永久性居民身份，所以將來無公民身份嘅人就可能要同香港講拜拜，因為佢地會變成非法入境者，除非另外有簽證。不過，依份草稿其實係一個好籠統嘅框框，但希望透過佢，現階段可以拋磚引玉做到幾樣野：

首先，將來大家煲底見真身之後，一定會有一啲議題需要香港人透過公投來決定。咁問題來喇，班恐怖分子仲應唔應該被香港人視為依個家嘅一份子，甚至成為香港公民，有權投票決定香港嘅事務呢? 答案好明顯，大灣區等緊佢地。因為當佢地選擇幫敵人殘害屋企人個陣，佢地就用行動選擇咗拋棄依個家。而依個家亦都唔歡迎佢地，更何況佢地係咁限心個陣。咁除咗依班恐怖分子外，仲有咩人做咗同樣嘅選擇，而唔係單純政見不同呢? 怕且都有一定人數。所以如果我地依家提前有個比較舉體嘅概念，點定義依班人，將來就越早可以同佢地say 88，就越早可以開始重建我地嘅屋企

所以，第二點。既然遲早都要大大力錫一堆人嘅春袋出香港，咁不如順便利用個機會：

跟住想講幾樣野關於依一份草稿：

1. 希望重新塑造香港人依個身份，再唔係主要靠膚色決定，而係有背後嘅價值觀
2. 希望連登嘅咁多位，可以幫手提供更多嘅資料。喺依份草稿入面，每個人都會分為5個風險水平，咁附表二同第8(7)款就係頭兩個類別，列喺上面嘅人，如果將來通過咗，係連坐車經過香港都會有問題。但因為時間關係，所以依家只得幾個類別嘅人係附表二同第8(7)款上面，所以需要更多資料
3. 將來係要另外成立一個委員會，暫時叫做「入境資格顧問委員會」，去將一啲人分類再踼出香港。但點解唔搵入境處? 原因係因為依家入境處有唔少鬼，信唔過，所以要另外一個委員會。但變相，由咩人同點樣組成就係好大學問喇，希望大家可以一齊諗
4. 想學學 Ben sir，睇下用粵語寫法律相關嘅野會係點，所以成份都應該係粵語
5. 揼依份野係一個嘗試，一定甩甩漏漏問題多多，仲要趕喺中秋推出，但希望有錯嘅話，大家插得細力啲…..(希望遲下會出第二輪諮詢 ^.^”，但反應冷淡，或者負皮太多嘅話，係會撤回，自動收皮=.=)

祝大家中秋快樂，願榮光歸香港
(代轉貼)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園

推

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915